冇人ig tag我玩Pokemon challenge

收吾收嗲

吾你老母臭閪咩
屌你老母